02=過氣

由佢沉

再串唔客氣

佢早排先同我講唔會咁早改

樓主咪咁多事 係咪當我地時事台d人流架

樓豬準備比fgo9咬死

yes cc台不值一提

我會派牙井出黎應戰

好波

咪搞亂動物台

respect

收到order 有人串9我同志綺禮BB 邊個咁大膽

笑4

哈士奇 我地渣個爬當冇事發生過啦

係

台主點解要背叛我地fgo嘅兄弟

id 125XXX~id 138XXX間明顯有大量分身用戶

抵你比人串

如果apus出膠我一定買

fgo跟風抄02泳裝點解釋

今次我支持樓主

幫我收收屍ok?

gchi